係咪歧視肥婆？！！！

整啲咁嘅嘢出嚟棘住啲肥婆
係咪迫佢地要當貨物咁搭lift上落，唔可以用扶手電梯

做下運動囉, 強迫減肥呀

謀殺肥婆

肥婆好橙

滅絕肥婆計劃第一步